有冇人係UHA味覺糖fans

好中意食味覺糖
一出新糖就試
最中意食特濃牛奶系列
酸糖都唔錯

起鹿兒島買左櫻島橘子味特別版

酸糖

以前有隻酸d 而家搵唔番

益力多味都唔錯

puccho

Puccho陪你過聖誕

puccho真係好多口味 橘子都有好多唔同口味

彩色粒粒最好食！